急 點樣拆把風扇

扭哂4個 但拆極都拆唔到

暴力 向上拉

真？ 我拉嗰陣佢卡住咗

如果螺絲鬆晒都拆唔到, 有可能啲散熱膏"啜"實左
試下水平咁旋轉左右左右咁慢慢郁下佢

拉果4粒野

扭鬆 再拉上

唔係AMD唔會拔劍, 大力少少都唔驚

嗰四粒嘢有得拉起
再掹
唔得就開機warm下散熱膏再起

把風扇我拉起咗少少 嗰4粒野都鬆哂 係唔知點解佢卡住咗

戰兔都出埋黎咩事

唔好死用力向上扯

想問下攞毛巾定紙巾抹走啲散熱膏好

逆時針扭完向上拉一拉
之後順時針扭番再拉就出到黎
暴力好易斷腳

都得啦，加啲酒精

可以用紙巾乾抹再用紙巾加D酒精濕抹

想問下點裝返把風扇

你要確保4條榷都卡實個窿，再扭實

試過插落去個時斷腳

佢個設計係有小小弱智
第一次插個陣因為係處女所以都易對個洞
但用過之後會變左老江湖好難再對準再穿個洞

格硬插

好多年前拆過Intel個原裝散熱
好撚難對準底板個洞，隻腳又係膠做既熱d就好易老化，隊隊下就斷撚左隻腳
未仔細研究過都唔扭邊個方向先可以禁落去撐開果兩隻死人膠腳，試多幾次又驚佢斷，真係好on9
想問下依家intel個風扇設計係咪仲係咁？

最好睇左youtube了解左個結構先

我不能屈服於這反智的...